想搵隻英文歌 搵左好耐都搵唔到

有冇巴打幫幫手搵個歌名黎
D歌詞又聽唔清楚 除左聽到個UPTOWN

All time low

你果個版本應該係唔知咩remix 版黎 你想搵你試下youtube search : all time low remix version

搭單一問

英文歌

只係記得首Mv 1段內容

女歌手將一排男骨牌推冧

想搵返好耐

搭單問
主唱彈鋼琴表白 成隻mv都係彈琴 最後女主角聽完 坐佢隔離 錫咗佢一啖 首歌都幾耐下

Best of me?

Bad day先岩。。 應該 唔知啊

唔係 個歌手個名冇記錯係姓book定English

Just the way you are? 好多歌都係彈琴哈

asher book - try 以前成日唱比女朋友聽

Wa 好似好正

幾好聽 又唔難彈
利申： 唔識彈

啊！！！係啦 唔該哂巴打

Thx

Lm